# Translation template for module Search.
# Copyright (C) 2016 BibLibre
# This file is distributed under the same license as the Search package.
# Julian Maurice <julian.maurice@biblibre.com>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Search\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-21 13:36+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2020-04-15 00:00+0000\n"
"Last-Translator: billxu <billxu0521@gmail.com>\n"
"Language-Team: DLLL (http://dlll-info.dlll.nccu.edu.tw/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=(n > 1);\n"

#: src/Api/Representation/SearchIndexRepresentation.php:101
msgid "[No adapter]"
msgstr "[沒有轉接器]"

#: src/Form/Admin/SearchIndexConfigureForm.php:50
msgid "Resources indexed"
msgstr "資源索引"

#: src/Form/Admin/SearchIndexForm.php:62
msgid "Adapter"
msgstr "轉接器"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:55
msgid "Facet limit"
msgstr "構面限制"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:56
msgid "The maximum number of values fetched for each facet"
msgstr "每個構面獲取的最大值數"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:65
msgid "Facets"
msgstr "構面"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:90
#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:137
msgid "Enabled"
msgstr "啟動"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:98
#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:145
msgid "Weight"
msgstr "權重"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:112
msgid "Sort fields"
msgstr "排序欄位"

#: src/Form/Admin/SearchPageConfigureForm.php:193
msgid "Form settings"
msgstr "表單設定"

#: src/Form/Admin/SearchPageForm.php:61
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: src/Form/Admin/SearchPageForm.php:72
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: src/Form/Admin/SearchPageForm.php:84
msgid "Form"
msgstr "表單"

#: src/Form/StandardConfigForm.php:49
#, fuzzy
msgid "Search fields"
msgstr "搜尋條目"

#: src/Form/StandardConfigForm.php:58
#, fuzzy
msgid "Resource class field"
msgstr "資源索引"

#: src/Form/StandardConfigForm.php:68
#, fuzzy
msgid "Item sets field"
msgstr "條目集"

#: src/Form/StandardForm.php:48
msgid "Search everywhere"
msgstr ""

#: view/search/admin/index/browse.phtml:33
msgid "Search configuration"
msgstr "搜尋組態"

#: view/search/admin/index/browse.phtml:70
#, fuzzy
msgid "Rebuild index"
msgstr "資源索引"

#: view/search/admin/index/browse.phtml:90
msgid "No search indexes created yet."
msgstr "尚未創建搜尋索引"

#: view/search/admin/index/browse.phtml:152
msgid "No search pages created yet."
msgstr "尚未創建搜尋頁面"

#: view/search/admin/search-index/add.phtml:32
msgid "Add search index"
msgstr "新增搜尋索引"

#: view/search/admin/search-index/configure.phtml:32
msgid "Configure search index"
msgstr "設定搜尋索引"

#: view/search/admin/search-index/configure.phtml:36
#: view/search/admin/search-page/configure.phtml:42
msgid "Save configuration"
msgstr "儲存設定"

#: view/search/admin/search-index/rebuild.phtml:30
msgid "Index rebuild"
msgstr ""

#: view/search/admin/search-index/rebuild.phtml:42
msgid "Start index rebuild"
msgstr ""

#: view/search/admin/search-page/add.phtml:32
msgid "Add search page"
msgstr "新增設定頁面"

#: view/search/admin/search-page/configure.phtml:38
msgid "Configure search page"
msgstr "設定搜尋頁面"

#: view/search/admin/search-page/edit.phtml:32
msgid "Edit search page"
msgstr "編輯搜尋頁面"

#: view/search/facets.phtml:32 view/search/form/standard.phtml:29
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: view/search/form/standard-match-group.phtml:3
msgid "Match all of the following criteria:"
msgstr ""

#: view/search/form/standard-match-group.phtml:4
msgid "Match any of the following criteria:"
msgstr ""

#: view/search/form/standard-match-group.phtml:53
msgid "Add filter"
msgstr ""

#: view/search/form/standard-match-group.phtml:54
msgid "Add group"
msgstr ""

#: view/search/index/search.phtml:45
#, fuzzy
msgid "Edit search"
msgstr "編輯搜尋頁面"

#: view/search/index/search.phtml:84
msgid "Your query returned no results"
msgstr "您的查詢沒有結果"

#: src/Form/Admin/SearchIndexRebuildForm.php:44
#, fuzzy
msgid "Clear index"
msgstr "新增搜尋索引"

#: src/Form/Admin/SearchIndexRebuildForm.php:45
msgid "Empty the index before rebuilding it"
msgstr ""

#: src/Form/Admin/SearchIndexRebuildForm.php:56
msgid "Batch size"
msgstr ""

#: src/Form/Admin/SearchIndexRebuildForm.php:57
msgid ""
"Index that much resources at once. Large batchs will be faster but will use "
"more memory"
msgstr ""

#: src/Controller/Admin/SearchIndexController.php:130
#, fuzzy, php-format
msgid "Index rebuilding started in %sjob %s%s"
msgstr "索引開始於 %s 到 %s%s"

#~ msgid "Items"
#~ msgstr "條目"

#~ msgid "Name"
#~ msgstr "名稱"

#~ msgid "None"
#~ msgstr "無"

#~ msgid "Search"
#~ msgstr "搜尋"

#~ msgid "Configure"
#~ msgstr "組態"

#~ msgid "Reindex all"
#~ msgstr "重新所有索引"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "刪除"

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "編輯"

#~ msgid "Close"
#~ msgstr "關閉"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "%s item set"
#~ msgid_plural "%s item sets"
#~ msgstr[0] "%s 條目集"
#~ msgstr[1] "%s 條目集"

#~ msgid "%s item"
#~ msgid_plural "%s items"
#~ msgstr[0] "%s 條目"
#~ msgstr[1] "%s 條目"

#~ msgid "Sort by"
#~ msgstr "排序方式"
